［文宣］被推跌 舉高雙手的示威者 被警方迎面噴射胡椒噴霧

警務處處長回應下

使用胡椒噴霧既指引係咩？
你班狗當爽膚水咁噴
屌你老母
黑警死全家

痴撚線 垃圾警狗

洗撚聽佢回應咩

推

犯撚哂法

屌班警犬全家都生cancer 死